[All in] 有40萬入俄囡定700?

有40萬流動資金, 俄囡大股東上星期5辭職。解凍有轉機, 但都有風險。
你地覺得俄囡升番上$4 定700 升上$800 邊個會易d?

樓主樂觀撚

股王700

5

入俄女啦仲諗

我都係想賺一倍姐, 唔算好樂觀

買場波算啦

唔使下下allin掛
30萬qq10俄女

我想可以管理風險, 唔係win or nothing

都可以, 咁700 升到6百幾蚊就可以meet 到target, 風險低d

700升800 唔知你要等幾耐
依排陰跌得咁西利

上800咁少？上夠1200

下一個巴郡, 100萬一股we trust